有冇人記得以前用煤氣公司上網？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

屋企得一條電話線 每次上網都要抆左插電話果條換插電腦果條落去 每次上網都要係電腦開舊野出黎禁連線 等佢發d weeeee既聲先連到線 玩玩下魔力寶貝屋企有人要用電話就要忍痛斷左上網 記得老母話上一個鐘網要7蚊定9蚊

電話線上網

正皮俾魔力寶貝

記得以前係ok買既點數卡係差幾十點先夠玩月費

電話公司定煤氣公司
利申唔識

iCare

煤氣公司

用Icare

玩誘online 扮男人一個月洗成五嚿

煤氣上網

記得以前煤氣公司有個上網plan係得1.5mb

果陣仲可以用電話線煲水沖涼煮飯

果時玩魔力點打王 ？

icare 仲有得免費申請email
我第一個高登acc就係咁黎

我係用煤氣公司netteen 玩diablo 2

要比額外錢：30092300
只比pnets 同埋有廣告阻住： 30063111

唔知點解會記得呢兩個撥號上網 number

細個住唐樓 一係就每個月比幾百蚊PCCW得幾mb網速
一係就煤氣公司56kb電話線上網

做乜撚